中大=2014金鐘大台

自己諗

三罷為了區選人血饅頭，真乖

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

咁早開工呀
拉

又一分化撚
拉

拉
外部打唔入就出鬼又內部分化

搭台同政府deal係怪怪地，自己諗

屌你啦

知唔知2014年點輸啊

人地唔打以為自己好好打

你依家爭取區選幫泛民食人血饅頭，真叻仔

連立法會普選都唔係啊，保長選舉咋屌你老母

分化撚又出現

呀sir咁早開工呀

分化撚

拉

樓主人如其名

on9

五毛食住鬼記者會出黎開工

唔撚用腦話人分化

讀下歷史先啦柒頭

繼續係二號橋打飛機啦

黑警已經變成流水作戰周街拉人，你地仲on99守住條二號橋

唔同意見就分化撚

左膠朝早未撚食藥啊

收皮啦分化撚

收皮啦分化撚

不推文回覆

任何上台扮大台都係鬼

吹撚到拋頭顱灑熱血

最後又變返左膠大學

笑撚死me, 唔怪得黑警話靠你地搞革命死得啦

小小計就摧毀成場流水社運

輸左暴大=抗爭收皮？

anyway 天滅中共，全黨死清光

樓上果班泛民左膠暗共全部落地獄

一個不留

吹捧中大大台 = 泛民左膠暗共

人地講反自己學校果面點守都大台？
拉

Blocked on99.
分化撚！
我愛中大！吹咩
佢地宜家發左聲明！你收收皮先

流水有流水做，守二號橋塞吐露港更係大功績，係阻塞交通黎講直頭係升級黎

中共 ：好彩你地夠蠢，剩係要區議會選擇，仲要一早已經係普選左，哈哈哈哈

有一必有二 陸續有來

咁你攬住中大死啦

出面十八區果啲就唔係手足來嘅！？屌你老母

依家中大人好撚威
睇到都嘔心

人地唔清你以為自己贏，笑死me

死守中大

唔夠手足係出邊

然後琴日死左兩件，很好

中大人加油啊

區選無撚用嫁，贏左都係原地踏步，死咁多人為左民主黨啲選票咩

Upload定金鐘大台張相俾中大同學照住砌先

係都mk啦，邊似金鐘
仲有，得閒睇下winter on fire
據點係有用的
今日如果暴大話「如果政府1200前唔回應，我哋會全面進攻政府大樓」
你估佢哋驚唔驚？

不過依家係要再增加據點，尋日加埋poly
今日到shitty ?

拉
block，上一頁

拉

分化撚
膠都廢事畀
又話尊重前線決定？

不推文啦

建議你做多少少資料搜集先發表意見

仲早過我地
分化撚
拉

唔駛做，一睇就知鬼

咁你地唔返去佔領立法會？ on9！

鬼登啲鬼多撚到

塞得竹園道點解唔塞埋龍翔道

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

拉

大台陣味重到呢

唔比人批評得嘅仲唔係大台？

分你老母

分化係唔被泛民分化義士

唔係俾你拎來屌義士架傻閪

去死啦你

五毛block

一陣熱狗味

又玩熱狗論

左膠凌晨開完工未訓？

又分化
你當中大生弱智?

就係弱智

唔弱智都唔打陣地戰

又搞咩CU入境檢查

屌你成陣大台味

伯母=2019公廁

推

你老婆係雞生性病

個個以為自己係joker, 但只係clown

拉

內文得一兩句，欠缺理據。

回覆純情緒發洩，了無新意。

標題譁眾取寵。